有冇1088 神華股東？

Jump得

20.95諗住坐多陣

手持6月到期call輪

唔知咩事，靚業績都跌

業績好係預期之內,但無派高息係預期之外
同埋煤價已經由高位回落

利申:舊年11月$19.9買過,$21.7沽曬, 3月$21.75翻兜,20號$21止蝕

上次25.x drop到落20.7 我係佢升翻去22個時追左 24都冇走 坐到而家

唉，e隻都西股黎

趁反彈沽出換馬吧，電力股起，煤股有排唔駛上，頂多炒range

屌 好廢呀 又轉燈 我個d call 輪得翻3分之1

轉call內房

好廢呀 屌你老母！

跌夠未呀 日日新低

究竟咩事，係咁跌

唔派特別息 今年產量同sale目標少左 普遍睇煤價下落 咁上下掛
都唔洗由24 drop到19呀？20%呀！

24 買左，買完一直跌

溝定cut loss好？

放左

我都就頂唔順 輸緊40k

屌你老母 升市又跌 跌市又跌 龍頭？ 藍籌？

個市升翻咁多 1088仲係咁廢...隻call就到期 仲未翻到三分一

隻野西到震

留番黎做牆紙啦

個市氣氛好翻d 想佢快d彈幾下就 6月到期 時間值輸得好快

一早講咗轉call內房

隻29190 call好on9呀 跌少少都跟跌 升就唔郁...時間值真係佢講哂